<resources>
    <string name="app_name">Festival PF XIII</string>

    <!-- IMAGE DESCRIPTIONS
     https://developer.android.com/guide/topics/ui/accessibility/index.html -->
    <string name="ham_menu">menu</string>
    <string name="init_img">XIII festival internacional de folclore</string>
    <string name="home_menu">Página inicial</string>
    <string name="flag">Bandeira</string>
    <string name="sponsor_desc">Patrocinadores</string>
    <string name="ticket_img">Ingresso</string>
    <string name="blank"> </string>
    <string name="nic_img">Foto do Nicolas</string>
    <string name="rom_img">Foto do Rômulo</string>
    <string name="fla_img">Foto do Flávio</string>

    <string name="soon">Em breve.\n\nMantenha seu aplicativo atualizado para receber nossas novidades!</string>

    <!-- MENU -->
    <string name="button_schedule">AGENDA</string>
    <string name="button_groups">GRUPOS</string>
    <string name="button_info">INFORMAÇÕES</string>
    <string name="button_sponser">PATROCINADORES</string>
    <string name="button_dev">DEV</string>
    <string name="button_aof">AOFFRS</string>
    <string name="button_config">OPÇÕES</string>

    <!-- INIT SCREEN -->
    <string name="title_init_screen">Festival Internacional do Folclore de Passo Fundo</string>
    <string name="text_init_screen">
        Na XIII edição do Festival Internacional do Folclore de Passo Fundo, receberemos 14 grupos
        de diferentes lugares do mundo.\n
        Além da interação com a comunidade durante as diferentes oficinas, os grupos também vão
        compartilhar sua cultura por meio da dança e da música.
    </string>

    <!-- INFO -->
    <string name="title_ticket">Ingressos</string>
    <string name="text_ticket">
        Abertura dia <b>12/08/16</b> e encerramento dia <b>20/08/16</b>: \n
        - <b>Inteiro</b>: R$16,00 e <b>meio</b>: R$8,00 (estudantes com carteira de estudante
        e pessoas acima de 60 anos com identidade). \n\n

        Nas outras noites de <b>3/08/16</b> à <b>19/08/16</b>: \n
        - <b>Inteiro</b>: R$10,00 e <b>meio</b>: R$5,00 (estudantes, pessoas acima de 60 anos e trabalhadores). \n\n

        Venda de ingressos à partir do dia <b>08.08.16</b> das <b>13h até 19h</b>, no Parque da Gare, Casarão
        da Cultura. \n\n
        <b>Compras à distância</b> - Fone: (0xx54) 9101 8100 ou (0xx54) 3311 1623 – com Iracema. \n\n

        <b>Observação</b>: Para os espetáculos noturnos de <b>13/08/16</b> à <b>19/08/16</b>, quem comprar ingressos
        antecipados até <b>1 dia antes</b> do espetáculo, terão direito a <b>meio ingresso</b>.
    </string>

    <string name="phone">+55 54 3045 1415\n+55 54 9981 1893</string>
    <string name="email">cioffrs@annex.com.br</string>
    <string name="place">Parque da Gare\nVila Lucas Araujo\nPasso Fundo - RS</string>
    <string name="site">festivalpf.com.br</string>

    <string name="youtube">YouTube</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>

    <string name="call">Para qual número deseja ligar?</string>
    <string name="call_confirm">Ligar</string>
    <string name="call_deny">Cancelar</string>

    <!-- DEV -->
    <string name="dev_title">Desenvolvedores</string>
    <string name="romulo">Rômulo Reis de Oliveira</string>
    <string name="romulo_dev">Código Android e estrutura Back-End</string>
    <string name="nicolas">Nícolas Meira da Silva Schirmer</string>
    <string name="nicolas_dev">Código Android, UI/UX e Back-End</string>
    <string name="flavio">Flávio Lemos Porto</string>
    <string name="flavio_dev">Analista de sistemas</string>

    <string name="license">Licenças</string>
    <string name="license_menu">
        <b>Sliding Menu</b>\n
        <a href="https://github.com/jfeinstein10/SlidingMenu/">https://github.com/jfeinstein10/SlidingMenu</a>\n
        Licença: <a href="http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0/">Apache</a>
    </string>

    <string name="license_button">
        <b>Fancy Buttons</b>\n
        <a href="https://github.com/medyo/Fancybuttons/">https://github.com/medyo/Fancybuttons</a>\n
        Licença: <a href="http://opensource.org/licenses/MIT/">MIT</a>
    </string>

    <string name="license_dialog">
        <b>Material Dialog</b>\n
        <a href="https://github.com/afollestad/material-dialogs/">https://github.com/afollestad/material-dialogs</a>\n
        Licença: <a href="http://opensource.org/licenses/MIT/">MIT</a>
    </string>

    <string name="license_picasso">
        <b>Picasso</b>\n
        <a href="https://github.com/square/picasso/">https://github.com/square/picasso</a>\n
        Licença: <a href="http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0/">Apache</a>
    </string>

    <!-- SPONSORSHIP -->
    <string name="realization">Realização</string>
    <string name="sponsorship">Patrocinio</string>
    <string name="support">Apoio</string>
    <string name="promotion">Promoção</string>

    <!-- SCHEDULE -->
    <string name="today">Hoje</string>
    <string name="title_schedule">Agenda</string>

    <!-- GROUPS -->
    <string name="title_groups">Grupos</string>

    <!-- AOFFERS -->
    <string name="title_aoffers">AOFFERS</string>
    <string name="place_aoffers">Av. Gen. Neto, 145\nPasso Fundo - RS</string>
    <string name="text_aoffers">
    <b>A Associação de Organizações de Festivais Folclóricos do Rio Grande do Sul</b>\n\n
        AOFFERS, é uma ONG sem fins lucrativos, com sede na cidade de Passo Fundo. A AOFFERS, sucedeu a Secção Estadual do Rio Grande do Sul do CIOFF, de conformidade com a reforma estatutária ocorrida.\n\n
        O principal objetivo da AOFFERS, é organizar o Festival Internacional de Folclore de Passo Fundo. O Festival tem certificado de reconhecimento oficial do CIOFF MUNDIAL, Conselho Internacional das Organizações de Festivais Folclóricos e Artes Tradicionais, sendo que este mantém relações formais de consulta com UNESCO.\n\n
        - Temos como meta também de servir aos objetivos da UNESCO, como a causa da PAZ, e todos relacionados a Arte e Cultura Tradicionais.\n
        - Promover a cidade de Passo Fundo, o Estado do Rio Grande do Sul e o Brasil, no âmbito da cultura, especialmente do folclore e ates tradicionais, cultura popular.\n
        - Proporcionar aos gaúchos a oportunidade de presenciarem espetáculos de nível internacional em sua casa durante os eventos que apoia e realiza\n
        - Integrar nosso povo, seus usos e costumes aos de outros povos, através de oficinas de danças, conversações e desfiles de ruas.\n
        - Promover o intercâmbio cultural , entre os diferentes grupos de folclore e respectivos países e estados participantes dos festivais.\n
        - Sensibilizar a comunidade da importância da integração dos povos, através d cultivo da arte, e da história dos países e estados participantes dos festivais.\n\n
        AOFFERS, com o apoio dos Poderes Públicos, entidades e volntários, é a planejadora , organizadora e executora do Festival Internacional de Folclore de Passo Fundo, com os mesmos objetivos e formatos das edições anteriores.\n\n
    <b>Formato do Festival</b>\n
        O Festival Internacional de Folclore de Passo Fundo, começa a ser formatado em janeiro do ano anterior a sua realização, com a elaboração de projetos. Cada comissão de trabalho organiza suas atividades com os voluntários e efetuam os treinamentos para estes. Os grupos convidados pagam suas passagens desde seu país ou estado até o aeroporto da capital do Estado do Rio Grande do Sul, ou cidade de Passo Fundo.\n\n
        O Festival responsabiliza-se pelo transporte desde as fronteiras do Brasil ou do aeroporto mais próximo. O Festival não paga cachês, e em alguns casos excepcionais paga uma pequena ajuda de custo segundo as regras do Cioff. O Festival responsabiliza-se pela estrutura dos locais de apresentações (espaço físico, iluminação, sonorização, fotos, filmagens, etc), divulgação, alojamento, alimentação e transporte interno para os grupos de danças estrangeiros e nacionais.
    </string>

</resources>
