<resources>
    <string name="app_name">Festival PF XIII</string>

    <!-- IMAGE DESCRIPTIONS
     https://developer.android.com/guide/topics/ui/accessibility/index.html -->
    <string name="ham_menu">Menu</string>
    <string name="init_img">XIII Festival Internacional de Folclore</string>
    <string name="home_menu">Inicial</string>
    <string name="flag">Bandera</string>
    <string name="sponsor_desc">Patrocinadores</string>
    <string name="ticket_img">Billetes</string>
    <string name="blank"> </string>
    <string name="nic_img">Foto do Nicolas</string>
    <string name="rom_img">Foto do Romulo</string>
    <string name="fla_img">Foto do Flavio</string>

    <string name="soon">Pronto.\n\nMantenga su aplicación para recibir nuestras noticias!</string>

    <!-- MENU -->
    <string name="button_aof">AOFFERS</string>
    <string name="button_schedule">PROGRAMACIÓN</string>
    <string name="button_groups">GRUPOS</string>
    <string name="button_info">INFORMACIÓN</string>
    <string name="button_sponser">PATROCINADORES</string>
    <string name="button_dev">DESARROLLADORES</string>
    <string name="button_config">OPCIONES</string>

    <!-- INIT SCREEN -->
    <string name="title_init_screen">Festival Internacional do Folclore de Passo Fundo</string>
    <string name="text_init_screen">
        En la XIII edición del Festival Internacional de Folklore de Passo Fundo, vamos a recibir 14 grupos de diferentes partes del mundo.\n
        Además de la interacción con la comunidad durante los diferentes talleres, los grupos también compartirán su cultura a través del baile y la música.
    </string>

    <!-- INFO -->
    <string name="title_ticket">Billetes</string>
    <string name="text_ticket">
        Apertura dia <b>12/08/16</b> y clausura dia <b>20/08/16</b>: \n
        - <b>Entero</b>: R$16,00 e <b>medio</b>: R$8,00 (estudiantes y personas mayores de 60 años). \n\n

        En otras noches de <b>13/08/16</b> a <b>19/08/16</b>: \n
        - <b>Entero</b>: R$10,00 e <b>medio</b>: R$5,00 (estudiantes, personas mayoures de 60 años e trabajadores). \n\n

        la venta de billetes comienzan en dia <b>08.08.16</b> de <b>13h al 19h</b>, en Parque da Gare, Casarão
        de la Cultura. \n\n
        <b>Compras la distância</b> - Fone: (0xx54) 9101 8100 ou (0xx54) 3311 1623 – com Iracema. \n\n

        <b>Observación especialo:</b> para los espectáculos del <b>13/08/16</b> al <b>19/08/16</b>, quien haga la compra anticipada de billetes hasta el primer día antes del inicio del festival tendrá derecho a medio billete.
    </string>

    <string name="phone">+55 54 3045 1415\n+55 54 9981 1893</string>
    <string name="email">cioffrs@annex.com.br</string>
    <string name="place">Parque da Gare\nVila Lucas Araujo\nPasso Fundo - RS</string>
    <string name="site">festivalpf.com.br</string>

    <string name="youtube">YouTube</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>

    <string name="call">¿Qué número al que desea llamar?</string>
    <string name="call_confirm">Llamar</string>
    <string name="call_deny">Cancelar</string>

    <!-- DEV -->
    <string name="dev_title">desarrolladores</string>
    <string name="romulo">Rômulo Reis de Oliveira</string>
    <string name="romulo_dev">Código Android e Back-End</string>
    <string name="nicolas">Nícolas Meira da Silva Schirmer</string>
    <string name="nicolas_dev">Código Android e Design</string>
    <string name="flavio">Flávio Lemos Porto</string>
    <string name="flavio_dev">desarrolladores</string>

    <string name="license">Licencias</string>
    <string name="license_menu">
        <b>Sliding Menu</b>\n
        <a href="https://github.com/jfeinstein10/SlidingMenu/">https://github.com/jfeinstein10/SlidingMenu</a>\n
        Licencias: <a href="http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0/">Apache</a>
    </string>

    <string name="license_button">
        <b>Fancy Buttons</b>\n
        <a href="https://github.com/medyo/Fancybuttons/">https://github.com/medyo/Fancybuttons</a>\n
        Licença: <a href="http://opensource.org/licenses/MIT/">MIT</a>
    </string>

    <string name="license_dialog">
        <b>Material Dialog</b>\n
        <a href="https://github.com/afollestad/material-dialogs/">https://github.com/afollestad/material-dialogs</a>\n
        Licença: <a href="http://opensource.org/licenses/MIT/">MIT</a>
    </string>


    <!-- SPONSORSHIP -->
    <string name="realization">Logro</string>
    <string name="sponsorship">Patrocinio</string>
    <string name="support">Apoyo</string>
    <string name="promotion">Promoción</string>

    <!-- SCHEDULE -->
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="title_schedule">Agenda</string>

    <!-- GROUPS -->
    <string name="title_groups">Grupos</string>

    <!-- AOFFERS -->
    <string name="title_aoffers">AOFFERS</string>
    <string name="place_aoffers">Av. Gen. Neto, 145\nPasso Fundo - RS</string>
    <string name="text_aoffers">
    <b>La Asociación de Organizaciones de Festivales Folclóricos de Rio Grande do Sul</b>\n\n
        AOFFERS, es una ONG sin fines de interés financiero, con sede en la ciudad de Passo Fundo.  La AOFFERS reemplazó a la Sección Estadual de Rio Grande do Sul del CIOFF, en conformidad con la reforma estatutaria.\n\n
        El principal objetivo de la AOFFERS es organizar el Festival Internacional de Folclore de Passo Fundo. El Festival posee certificado de reconocimiento oficial del CIOFF MUNDIAL -Consejo de las Organizaciones de Festivales Folclóricos y Artes Tradicionales- que mantiene relaciones formales de consulta con la Unesco.\n\n
        - También es nuestra meta  servir a los objetivos de la Unesco, como la causa por la PAZ, y todos los temas relacionado con el Arte y la Cultura Tradicionales.\n
        - Promocionar la ciudad de Passo Fundo,  el estado de Rio Grande do Sul y Brasil, en el ámbito de la cultura, en especial el folclore, las artes tradicionales y la cultura popular.\n
        - Proporcionar a los gaúchos la  oportunidad de presenciar espectáculos de nivel internacional en su ciudad durante los eventos que apoya y realiza.\n
        - Integrar nuestro pueblo, sus tradiciones y costumbres a los de otros pueblos, en los talleres de danza, de conversación en lengua extranjera y los desfiles en la calle.\n
        - Promocionar el intercambio cultural entre los diferentes grupos de folclore  y respectivos países y estados participantes de los festivales.\n
        - Sensibilizar la comunidad sobre la importancia de la interacción entre los pueblos, por intermedio del arte y de la historia de  de los países y estados representados en el festival.\n\n
        La AOFFERS, con el apoyo del poder público, de instituciones y de voluntarios  es la asociación que planea, organiza y realiza el Festival Internacional de Folclore de Passo Fundo, y mantiene los mismos objetivos y configuración de las ediciones anteriores del festival.
.\n\n
    <b>Formato del Festival</b>\n
        El Festival Internacional de Folclore de Passo Fundo empieza a ser organizado en enero del año anterior a su realización, con los proyectos financieros. Cada comisión de trabajo organiza sus actividades y  los entrenamientos de los voluntarios. Los grupos invitados pagan por su desplazamiento desde el país o provincia de origen  hasta llegar al aeropuerto de Porto Alegre, la capital del estado de Rio Grande do Sul, o a la ciudad de Passo Fundo.\n\n
        El festival se hace cargo del transporte desde las fronteras de Brasil o desde el aeropuerto más cercano. El festival no paga sueldos,  pero en algunos casos excepcionales proporciona una pequeña ayuda financiera, según  las reglas del CIOFF.
. El festival es responsable por la estructura de los locales de las presentaciones (espacio físico, iluminación, sonorización, fotos, filmación, etc.), difusión del evento, alojamiento, alimentación y desplazamiento interno de los grupos de danzas extranjeros y nacionales.

    </string>


</resources>
